愉園: 女人返屋企煮飯湊仔比男人屌啦 !!!!!!!!!!!!

港超聯 愉園見負 「鮑Sir」炮轟球證判決

周日（21日）在元朗大球場上演的港超聯賽事，主隊天水圍飛馬憑山度士的入球，以1比0擊敗客軍愉園。賽事中愉園職、球員，曾屢因不服主裁判羅碧芝的判決而投訴，愉園主教練鮑家耀賽後更猛烈抨擊這位國際女球證。

今場天水圍飛馬對愉園的港超賽事，香港唯一國際女球證羅碧芝擔任主裁判，惟賽事進行期間其多個判決備受爭議，包括下半場飛馬球員明顯將球踢出界，卻判飛馬獲界外球；末段潘沛軒進攻被侵犯，旁證搖旗示意飛馬球員犯規，主裁判卻在至少5秒後才察覺並「吹雞」，各項裁決均惹來愉園後備席職、球員相當不滿，其中主教練鮑家耀激烈投訴被罰黃牌，賽後左閘林衍廷更因怒罵羅碧芝而被「直紅」趕離場。

鮑家耀: 我而家硬撚晒呀 !! 個拳頭 !!!

賽後愉園主帥「鮑Sir」被問到球證今場的執法尺度時，一度炮轟主球證羅碧芝：「（錯判）梗係多啦！唔止一場，對我哋好多場都係咁，就算我哋冇賽事，其他賽事都係。」他強調自己並非「睇小」女性，但批評羅的體能不能應付男子賽事的節奏，並謂：「求足總真係唔好再派啲女子球證嚟啦，佢去吹女子聯賽算啦。」

另一邊廂，天水圍飛馬主帥郭嘉諾則未就球證判決評論太多，僅謂：「有啲決定慢少少，一個犯規如果嗰刻冇吹到，嗰3至4秒可能會引致一個受傷。我哋球員一路進步，希望球證都有進步。」

個教練咩事

你估你踢緊世界杯決賽咩

友誼波咁認真做咩

都冇人睇嫁啦

贏輸好重要咩

幾正

超級聯賽黎架清 佢就梗係想同個女球證友誼波啦

尊重啦

屌有幾多人會留意咩超級聯賽呀
咪當友誼波交流囉
你踢街場都唔會咁燥啦
贏又點輸又點

呢D垃圾女球證真係對唔住班博命踢既球員,CLS,唔識波都算,仲要跑得慢到睇唔到影響判決

唔明點解單嘢迴響都唔算大

係外國咁樣講嘢
個教練應該被人批鬥到唔洗旨意再係球圈搵食

外國咁樣講已經俾公審歧視女性

這裡是連登

話正都唔夠尊重？
話佢係死臭雞先尊重？

香港啲男球證咪一樣咁閪 廖國文嗰啲仲衰

明明事實黎又歧視

香港撚有足球

愉園對上個場都比人黑撚左鑊

你知唔知有幾多人賭緊香港波, 再者佢受薪架, 有合理執法水平好合理。

睇錯以為愉園領隊咁講

傍證囉
吹慢幾秒會嚴重受傷

女球證：魚丸返街邊浸咖喱比人吉啦 !!!!!!!!!!!

知名熱狗，你講所有同香港有關嘅嘢佢都會走去矮化佢

唔講以為自己教緊鏝城，其實只係垃圾港超球隊

標題黨，內文邊有標題果句呀？

水平唔高就要忍受裁判不公？
咁你咁低水平都咪要民主自由啦

唔認同歧視女性言論但認為屌球證跟唔上合理

整合之後得出佢地既諗法

啱呀啱呀, 一場收得嗰一千幾百, 咪有值嗰一千幾百嘅執法水平, 好合理啊

咪岩哂你兩隊保險費都遲交既業餘隊囉

旁證搖旗示意飛馬球員犯規，主裁判卻在至少5秒後才察覺並「吹雞」

主裁可以有最終決定

俾人黑應該㗎 有特權呀嘛

Ching 睇下足總個球證體能考核再講

咁張生派D飯係咪會食到人肚痌?

用你嘅邏輯，咁直頭唔駛球證啦，on撚9

球證老師吹得差就要屌架啦 如果唔係佢隻鮑魚生黎把撚

搵女球證吹男子足球又好似真係痴線咗少少

德國既女球證Steinhaus 都已經因為過唔到體檢唔可以再吹德甲。

標題好尾機

對你唔重要姐，對兩對波所有球員職員都有意義

同方有發比算好

樓主標題老屈愉園

喺香港呢個女兒國屌女權， 想死

少尷

咁場波踢完有無球員斷腳?

好多聯賽都有啦

港超有冇德甲水平

淨係知你老母就好多巴打留意仲排緊隊添呀

其實要求個比賽公平有咩問題呢

又Block一件

其實佢屌嘅都唔係無道理
不過比晒位啲女權入

比架電動車佢

兩張相個樣差咁遠

友你老母on9仔 睇返你啲支那老師啦

不如話佢講所有女人都係雞啦

係要格硬加D女人落男子運動
好似之前車仔個女軍醫搞到咁大件事
宜家邊有球隊夠膽用女軍醫

羅碧芝不嬲係垃圾，成日係自己 page 9 up, 講廢話

魚丸 邊到鄉下

碧芝

標題黨老屈又有一班人跟住屌

自己屎波賴球證

我都硬撚哂

好耐冇聽過呢啲咁政治唔正確既說話

個球證上面張圖咁肥 下面幅圖咁瘦

兩個人來？

女人體力不及男人唔係歧視喎

講得啱

等陣又話本土逼你睇，明明廢就係廢

有咩問題
攞個音食下字都咁敏感

因為標題果句係樓主ff

唔係廢
係小眾野
個場面好似踢街場2隊嘈交咁膠
嘈贏又點
只係對人生好少事

邊度有講標題句野

英超個瑪茜場場比人屌

睇清楚內文 個教練撚有咁講

著名五毛都唔識

英超一撚樣成堆垃圾
港超真係不意外

上面同下面同一個人？

五毛又派膠

食到好柒呢下有問題

我有睇内文

「唔好計輸贏，球證表現『有目共睹』，唔該你寫畀足總聽，求吓佢唔好再搵女球證。我唔係『睇死』女性，但佢根本無體能跟足男仔節奏，走甩咗好多（判決）。」

我係講個教練呢番言論

爭咩爭 大家都係垃圾 不用分得那麼細

覺sir: 有big g係到冇人記得我尻吹南區了

其實係好客觀

foul!
what foul?
fouling in love with you

獎金呀

其實班男球證咪一鳩樣

屌你老母樓主屈9人 人地撚有講呢句咩

人地做得球証都仲唔識波

垃圾蝗女球證 體能反應同判斷力都未夠

返去大灣區做雞啦

先唔講人地認真對待有咩問題
球員領隊收錢打工 有啲球員嬴波會有獎金 點解唔著緊
教練失分教唔好會比人炒 你鳩吹有機會害人無左份工 佢一家大細你養
仲要唔止一次

On9樓主標題黨你小心較大呢壇嘢之後俾人告完全係誹謗

根據香港法例第21章的《誹謗條例》，任何人或機構透過書面文字或說話，發佈惡意言論去損害另一人的聲譽；或發布虛假消息，以求惡意中傷或誣蔑他人，即屬誹謗。 若要控告他人誹謗，原告要證明相關言論與事實不符，或對方的言論是惡意中傷

女人越位都唔知係乜
仲做球證

屌你老母啦搭乜撚野嗲姐？
柒還柒唔好笑咪唔好笑囉，
而家講緊邊度鄉下呀。
魚丸呢兩個字有咩問題呀？
戇鳩仔

球圈近年有進步，但同足總相關的依舊垃圾

人地份工黎架 咁都唔撚緊要

樓主仆街了，上咗熱門

通常一個球證判錯，原因係佢觀點角度、喜好、利益等等方面影響咗
但女球證就多咗一樣判錯既因素就係「體能不足」

你老母就同緊習近平打友誼波

斷鳩咗用你條腳駁囉 馬後炮

屌你老母樓主 標題黨死全家

樓豬個標題完全係屈人

好彩係香港 係歐美 你等比女拳打柒

真心改呢啲標題嘩眾取寵應該死全家。

你咩事
你估你係某國總統某名人咩
都冇人理你架啦
你存在係依個世界都冇用嫁

跟返你個邏輯咁諗

咁又係事實喎

有冇人想send 呢個post 俾愉園

其實香港做到頂級聯賽嘅女人
體能要求係同男人一樣
pass到先註冊到，都係得1-2個

教練應該係連登仔

足球史上咁多錯評都係男
錯左都係比人屌下老母就算
nba 場場都笑料咁濟

但女 一做錯就比人屌唔夠料
有陣時真係唔難怪女權彈起

根本你自己想鬧人臭雞
就看圖作文

樓豬驚到潛撚咗

標題黨？

其實而家標題句野係你講喎

拉

唔好推到比愉園睇到 樓主走先

其實有體能考核

有冇replay睇番

樓主被人拉左未？
以為好好玩？

不嬲有睇開本地波嘅球迷都係咁叫㗎啦

贏輸唔重要咁不如唔好請球證

咁講真
佢女人之家 吹男足
其實都係想搵sp
完場搵幾個球員屌下 做下愛姐
唔通為左賺果幾百蚊咩

咪一樣有體能考核,男女標準都一樣
直接話個球證體能有問題就ok,根本無必要咁刻意提及性別

咪撚老屈 呢句係詹 sir 既名句

樓豬而家擺明老屈
樓上咁多人都唔撚理
助長埋啲垃圾風氣

唔關事 男女一樣
冇體能就唔好吹
就算係男人唔夠體力一樣唔掂

根本唔係男女問題
事實係香港啲球證全部都廢撚到仆街

他強調自己並非「睇小」女性，但批評羅的體能不能應付男子賽事的節奏，並謂：「求足總真係唔好再派啲女子球證嚟啦，佢去吹女子聯賽算啦。」
如果呢單野推到上FIFA，呢個教練應該仆硬街

痾撚咗用你條鳩填肚囉 先知

都唔知你哋吠乜鳩，

想要有水準嘅球證，
又無錢俾人工，無錢俾人培訓，份咁嘅工又唔撚吸引，
俾個一千幾百一場就想有個唔會犯錯體能又好嘅球證，
你俾到萬幾蚊場請到英超球證都鳩流流咋，
無錢搞就係咁嫁喇，
投入唔一定有回報，
唔投入就一定好似垃圾囉

因為以前無女球證嘛，史上

ok 我而家去站務台叫佢地 del post 停止 Y 風

笑撚死，之前三民主義果啲斷章取義post連燈團隊又唔見做野

都低能既，咩年代，全球都有用女球証

所以龍門比屎你食都制啦 收咗錢唔做好啲仲喺度嘰嘰格格 唔啱人工咪撚做囉

咪就係話男人做 錯幾撚多次都係屌佢做錯
唔係屌佢唔夠料
女人一錯就已經係要收皮 女人唔適合做球證

明就明 唔捉字虱

地盤學徒都好撚低人工㗎 咁撚辛苦不如起豆腐渣幫你你全家入土啦

鍾培生林作唔撚小事？有人講你理撚得人啫
你嗰d乜撚王剛 李榮浩老師 香港夠冇撚人睇啦 你咪又喺度講 on99

收幾多錢咪做幾多野囉
你慣咗收最低工資做ceo嘅嘢咁on9係你嘅事

你俾唔起，咪請個另一個囉，
屌，但你成個球圈邊撚個球證都係一鳩樣咁垃圾呢，無錢？就收皮啦

所以你做唔到 咪躝開囉女人仔 做球證唔帶老母返工 做返文職咪算

所以地盤學徒咪做地盤學徒嘅野要搵地盤阿頭睇住
你用地盤學徒人工請地盤阿頭
然後期望起出嚟嘅唔係豆腐渣
你全家入土rest in piece都係多得你咋

用返你個比喻屌柒佢班人咪監察者
無人監察你依啲低等廢柴咪好似啲女人仔咁
做乜都比人屌囉

如果外國
你分分鐘害撚死人
拉

輸贏唔重要咁比賽黎做乜撚嘢

球證老師

過到足總個考核標準就有權做球証，理得佢係男定女定人妖。。。

做得教練都唔識尊重球証，淨係識得鬧鬧鬧話人唔水準，一啲客觀事實都無，做教練可以向足總建議提高做球証考核標準而唔係鬧。。

大家想香港足球水平提高並唔係叫球員一齊鬧個球証唔識吹，係要自身水平提高，適應球証水平，唔通去西亞踢高級別比賽，又叫啲西亞球証吹無咁偏幫西亞隊，你見啲日職，韓職，中超去踢西亞波咪又係咁。。。

最後其實所有野係自己不濟淨係識鬧人唔自己思考，依個先係你唔會進步到既最終原因。。

其實真心唔明點解男子聯賽一定要用女球證。。。又唔係唔夠男球證

真
外國講女人體能差都會比女權批鬥到仆街

真
鬧個球證就鬧佢本人啦 一下鬧晒所有女人
好彩佢喺香港講

而家佢吹柒到連贏嗰隊都出嚟講...

郭蛇都無人身攻擊，都係想全部人一齊進步，同某教練指名道姓咁漫罵，咁樣根本對足總事件無幫助。。。

“有啲決定慢少少，一個犯規如果嗰刻冇吹到，嗰3至4秒可能會引致一個受傷。我哋球員一路進步，希望球證都有進步”

咁英超d領隊都能力不足了

你唔係以為屌柒佢班人係監察者呀嘛?
呢班人只係一班以為地盤學徒人工可以請到監察者on9咋。
想唔付出有好回報?醒未呀你?

入場唔使錢唔使時間？無質素我睇嚟把撚 無人睇撚有人請佢地班垃圾球證 因果關係倒轉晒 你似弱智

連打份工都可以唔敬業 你仲讀緊中學問老母拎錢？

魚丸隊如其名，梗係任人魚肉㗎啦！

不過你條柒頭連入場睇波同教練都可以話唔係監察者 同你依啲腦生蟲嘅弱智拗嚟都晒氣

果一千幾百你唔係以為嗰班垃圾球證志在呀嘛？
定你平時搵開就得咁多所以以為一千幾百係皇恩浩蕩？

你睇睇嚟把撚咪唔好睇，
你睇咗球圈又唔會變好，
你唔睇球圈又唔有得再差

無錢搵嘅行業就係咁，
你有外國波搵到咁多錢先講咩質素啦

托賴，我份人工就對得住我嘅付出
我老細冇你哋咁戇鳩出唔起錢以為會有質素

咩係友誼波

連登又點，我地自認質素高

係！老師好鐘意叫人老師

唔撚志在佢又做為興趣呀？

標題誇大

臭撚死標題😂

笑

推

山度士仲踢緊

觀察員A 就魚丸一事致歉: 係啦 !! 係啦 !! 我地波台唔岩啦!! 梳鳩 ry 囉,得未呀,好未呀 !!!!!!!

係我唔岩